人生無意義了

除左返工放工返屋企之外
有咩好做
有咩pt可以淨係返星期六日

收兵啦

係屋企Hea

yes

個個禮拜放假都hea 悶死了

吉仔 好久無見
我姐姐喜歡你喔！

cc

靜啦屌

靜靜
我起左爐了，過黎過黎

娘娘

很久不見你還好嗎 我的小狗長大了啦

大吉
我小貓不在了
人生無意義了

雞龜骨滾羹

GG

有22了

幫我

水邊一隻牛, 草邊一隻牛, 牛公牛乸牛生牛,河邊一隻蠢牛牛,嫁俾河邊一隻水牛牛, 牛公牛乸牛生牛, 牛...牛牛牛牛...牛牛

今次gg了

........

熊仔
好掛住波波

詩詩
我都好掛住啊修

唔係掛 真係走左？

有咩意義 教我

無謂再關心你

新個個叫咩名
有修修咁可愛嗎
有無似修修咁食蘋果

快兩個月了
突然不吃不喝的 腳仔又無力了 動不了
可憐的在喵喵叫

叫啊皮
啊修可愛好多
餵過一次 但食幾啖唔食

唉 唔洗唔開心 有你地陪佢走最後一段路佢都安樂了

係唔係已經無以前咁上心去照顧了
取代唔到了

成日都想養過隻
但又好似有心無力咁

成日發夢見到自己執到貓仔

一時時啦
有時候會想照顧得佢更加好

臭雞

帶左佢返屋企就要俾最好既野佢啦
延續修修的愛！

你而家仲係唔係做生果店

我會對佢更好！
我依家之前無做之後返左幾日診所覺得唔係咁啱自己 quit左 依家想返去做sales

雞就係雞

人生有意義了

有你老母

仲以為你仲喺個度 可以去搵你玩
做診所都幾好啊！做咩唔鍾意啊

你有，我無了

情緒問題

你咪係

你係

有人蝦你？？

屌你老母

我

如果我隻狗走左我諗我都會係到
冇左又唔慣 但又怕經歷多次

巴士

cc會唔會養狗

但係如果我喺街見到我會帶返屋企
可惜無

我都想想柴狗
點解公屋唔準養狗

我個隻係龍鼓灘個邊執既

人生意義->做感情台煩膠

屌你 偷我d狗

養我

打J啦樓豬

有女就收皮啦

有女就收皮啦屌你老
1

收皮啦屌你老過

唔抵得你咁豬都有女

咪又係雞

絲打 又喺人生冇意義post

做ptgf囉 你最鍾意做架啦

女神都冇意義，咁我可以自行了斷了

對